FG未過試用期辭職

今個星期會辭職
想問下咁走會唔會拎到reference
同埋做兩個幾月就走大家會唔會寫入CV？
經理出左差我封辭職信應該直接email算定等佢返黎我補返hardcopy定直接拎份hardcopy俾HR？

2個月reference

兩個月唔使寫入黨章CV當自己冇搵過工啦
所以reference letter 都唔需要
屌你都廢事

FG又唔係INTERN
當自己冇番過呢份工
千祈咪撚寫上CV
唔係既話HR實撚鳩你上份工做乜做咁短

拎到都唔好意思擺入cv啦 下份工問起點答人

2個月.. REF乜春
寫都唔好寫上CV
一陣你見下一份工比人CHOK到面懵懵